
                      Muy buena dirección de Ridley Scott. La mejor película de Rusell Crowe.
Muy fiel con la historia, mitología y costumbres romanas.
Fantástica película y bso.
        
            